時事台d人聽日想衝來推人去死

其實佢地係咪9up話衝，之後你死你事

[雨傘的教訓] 必須反守為攻 一鼓作氣 佔路無用

屌你老母，又分化

牙架路

明天咁多一家大小，你地唔驚咩，肯定有ok 迫人衝

pk